[國際文宣]黑警打細路至爆頭

一圖勝萬言。中東難民危機受關注，源於一個兒童屍體浮上岸。
今日黑警打細路。
煩請各位炸版，po上各大國際forum, twitter, 以及通知NGO, UNICEF。
香港人道危機禍及兒童，救援刻不容緩。

試下找不同？

推

推啊

mix咗佢先找不同，應該會找不到

英文好入去推
差就upvote post同有利內文

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳